阿仙奴就好似小強一樣

生命力頑強，永遠都死唔去
足總盃又入到決賽，宜家又整兩粒贏獌
死好命
仆你個街雲加幾時走